（屌你老母）認真戰術討論

（行動建議）大家要諗辦法解決
諗到其他建議不如提出

運動進入咗新瓶頸，中共常用嘅群眾鬥群眾模式正式啟動，藍絲鬥黃絲，左膠鬥勇武，慢慢走入咗為打而打嘅局面。
但係大家已經忘記點解我哋要出嚟抗爭，係因為要捍衛香港人長遠嘅利益，對抗中共，同守護我哋嘅人權民主制度呀屌你老母。
有樓有錢嘅唔想好似大陸咁話沒收就沒收，草根嘅亦唔想比啲親共商家佬蠶食我哋市民利益。

中共清算已經殺到，文革式批鬥已經重新係香港上演，教育界航空界已經遭殃，好快會蔓延到其他界別。

抗爭目標：重新將主線目標對準中共港共政權，
警察濫暴濫捕係支線，無底線嘅藍絲黑社會福建幫亦係支線，唔撚好錯重點，因為所有嘢源頭係源於中共搞鳩我哋！

連登：大量風向post出現（呢個已經唔係今日先發生嘅事）
啲咩散唔散水，打唔打藍絲，好唔好玩麻包袋果啲嘢真係睇到厭
正經行動，構思同建議上唔到熱門😡

一件事竟然有十個post大幅度佔據熱門版面，連仔係嘅話麻煩試下搞incident characterization，例如整個folder出嚟，每個folder代表一件事件，例如將福建幫嘅post全部歸類入一個directory，如果唔係真係會失控

蘋果日報：作為反對派最大報章，自從收費之後閱讀人數插水式下跌，大量中間偏黃人士轉睇黨媒01，情況令人十分憂心。

巴打們正計劃好似G20咁網上搞眾籌，將籌到款項比蘋果，並要求蘋果立即解除paywall，你要收費無問題，但係會建議蘋果仿照立場果套課金模式，要確保有更多無account無俾錢嘅人可以接觸抗爭方面資訊。因為少咗呢個freely accessible嘅news，抗爭將難度將會倍增。🤯🤯
如果蘋果唔肯就範, 我哋會考慮發起抵制行動。

HK01: 由中共控制，但係越嚟越多人用，搞下就會變第二個CCTVB，要諗個辦法等香港人大力抵制，歡迎提出意見

612基金：要更加公開透明咁交代資金去向，建議將資金分拆，明確分配唔同用途嘅基金，例如受傷義士基金，保釋被捕義士基金，文宣基金。例如：文宣基金可以再分拆做連儂牆基金，登報基金等，減低操作風險

［極重要］全民錫春袋！！

係，犧牲受傷嘅手足不能白費，所以我哋就要想盡辦法令革命可以延續
「天滅中共，光復香港」

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去二十二年每年每日每分每秒搞鳩緊我哋

要等佢哋唔搞我哋香港，就係要令佢唔得閒

留名跟進

希望唔好變成群眾鬥群眾 唔好忘記5大訴求 對準政權 對準警察

但我覺得今日俾人打既時候要還手無做錯到

我愛勇武！

Hope this movement not become flight between residents and residents. We should focus on 5 demands, flight against the government and police.

However, if we were attacked, we should revenge like today.

I love protesters

push

五大訴求的陷阱 滅共自治才是出路

大家其實有冇諗過如果中共回應五大訴求？你唔擔保佢唔會比流嘢你？

撤回條例已經係最好例子，話動議撤回就呃鳩你哋啲市民係撤回，最慘係一部分港豬真係信，已無再出嚟遊行，無再出嚟抗爭。
但係黑警暴力，無差別襲擊，文革式清算有冇停過？係無呀屌你老母

獨立調查委員會，佢可以擺自己友入去。佢玩晒

撤回暴動定性

釋放義士，你仲要驚呀，放咗出嚟之後，中共夠擔死將啲抗爭者被自殺，跳樓可以無巨響，出血量可以unreasonably地少，太子831可以被消失。

雙真普選，佢推個班自己友入局又得，操控選舉又得，蛇齋餅糭掌心雷又得，得咗。到時中共面對外國政府challenge，中共仲可以更加大聲理直氣壯咁話香港個政府係普選出嚟嘅。

咁到時香港真係玩撚完

利益不一，各懷鬼胎
中共中央：一國 >>> 兩制；14億 >>> 7百萬
香港政府：打壓 >>> 溝通；奶共 >>> 港人
外國政府：利益 >> 正義；贏中國 >> 幫香港
國際組織：影響力及關注度有限

最重要的是，只要不是自己，利益不會總是一致。
就算現時利益一致，亦各懷鬼胎，難以期待會以我們希望的方式幫到底。
所以，除了要別人幫助，最重要是建立自身力量，才站得穩。

香港人
香港人：民意的「數量」及「一致性」的力量、為自己為手足為下一代不放棄、犧牲精神、對正義的堅持、彼此尊重、心存盼望

你睇到邊個先最可靠啦，係香港人我地自己呀！！！
自己香港自己救，唔係唔洗人幫，但係最重要自己一定要發揮自己入面既核彈！！！
– – – – – – – – – –
民間民主平台
【理念基礎】：代議民主、參與民主、從民間下而上的遞進民主
【主要制度】：身份認證、代表選舉、議題及議案生成及投票、罷免制度
【好處】：
「以民主爭取民主」——實踐民主制度、證明民主可行、宣傳民主好處、製造民主平台、養成民主風氣
「發揮人數力量」——收集民意、阻惡法推核彈、推舉能有效反映民意的領袖、讓中間派及冷漠派能簡單輕易地參與及授權代表
【階段】：
<10,000人——建立制度及理念、計劃、分工、試行、宣傳、吸納、完善
10,000人——正式運作、開始投票
100,000人——大量進行投票，為一級議題尋找民意共識
>200,000人——開始大力向政府表達及施壓、規模化、發展Apps及其他渠道 (如實體渠道)、開始提出及推動社會研究替代現有政制
【長期目標】：真兩制、港人治港、高度自治；民意代表、實踐民主、雙普選；代表、顧及、受制於民意的行政長官及政府

不要讓仇恨支配自己，天琦講嘅，記得嗎？

達到目的之後，你想佢哋死嘅人就要跪地哀求你原諒，到時你可能仲可以選擇放過佢地，急乜啫？

推呀

推

呢排好似真係focus咗喺警民對決&人民鬥人民日日都幾十個post研究點打支線任

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

致想認真討論嘅連登仔們： 搜尋功能幫到大家，唔好期望啲正經post 會上到熱門，自己search 把啦！

大家想幫到場運動嘅話就應該認真咁討論下一步應該點做
淨係唱歌叫口號係唔夠架